人夫主管甜喊櫃姐「親愛的」挨告 法官駁回：口頭禪而已

人夫主管甜喊櫃姐「親愛的」挨告 法官駁回：口頭禪而已

一名黃姓人夫和吳姓女同事對話愛昧，在臉書私訊中常以「親愛的」、「寶貝」互稱，也利用放假吃飯、出國同遊，被妻子發現後便遭挨告求償100萬元，然而新北地院認為「親愛的」只是他的口頭禪，是為了激勵同仁努力工作，創造優質職場環境，難以斷定有逾越一般社交行為，因此駁回黃妻請求。

據判決書，黃妻指控，老公從去年開始就常常說要工作不回家、在外過夜，已經為了這件事情吵了很多次，逼問之後才知道事跟吳姓女同事密集往來，並有「你讓我小鹿亂撞」、「你今天也太正了，我心動了」、「黃比比」等親密至極的對話，還一起到日本、峇里島玩。

對此，黃男辯稱自己是公司營運經理，所以常常要尋是全台百貨公司專櫃銷售情形，而吳女是櫃姐，業績為第二名，才會自掏腰包宴請吳女及另名績優同仁，至於「親愛的」只是口頭禪，是希望藉此緩和同仁之間競爭、對立的氣氛，而且為化解妻子以為有小三的誤會，本來計畫一起出國，但出發前對方卻懷孕，明明幾個月來都沒有發生性關係，不知道小孩是不是自己的，所以才憤而找吳女出國，但過程中也沒有同房，旅費也是各負各的。

新北地院審理後認為，黃男身為公司主管，常以「親愛的」稱呼下屬，但不只是對吳女，連男同事也會這樣叫，也是真的會以獎勵為由請下屬吃飯，目的是拉近與同事的距離，認為此舉屬黃男結交朋友的社交行為，駁回黃妻請求。

好惡毒既女人

台灣又中

原來如此

但出發前對方卻懷孕，明明幾個月來都沒有發生性關係，不知道小孩是不是自己的

同時有另一場？個結果呢？

張gif no goal??

賊喊捉賊

護眼

告唔入